{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070372?place[place_type]=GID&place[gid]=1070372&place[latitude]=33.471379503&place[longitude]=126.3901046847&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 레이크펜션"
    },
    "text": "都心の中では感じられなかった静けさと安らぎを一緒に感じられる別荘型ペンションです。 別荘済州レイクペンションは、居心地の良い湖と広い景観、地中海に来たような雰囲気を感じることができます。 済州空港から約15分の距離に位置し、下貴涯月海岸道路とオルレギル16コース、翰林公園、盆栽植物園などの観光名所も近くにあります。 近づく夏休みを迎え、家族や友人と一緒にヒーリングしたい場合は、ぜひ一度訪問してください。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約は基本的に2泊のみ可能であり、予約人数が追加される場合、ペンションまで事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、入室、退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセルされることがあります。 また、ペンション内には各種施設が完備されており、露天風呂の利用も可能です。 客室情報はゴールドとレイクに分けられ、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。 最高のリラックスと美しい思い出を作ることができるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州レイクペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州レイクペンションは都心の中では感じられなかった静けさと安らぎを一緒に感じられる別荘型ペンションです。居心地の良い湖と広い景観、地中海に来たような雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "済州レイクペンションの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "済州レイクペンションの近くには下貴涯月海岸道路とオルレギル16コース、翰林公園、盆栽植物園などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約可能な最短の滞在期間は何泊ですか？",
            "answer": "予約は基本的に2泊のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数を予約する場合はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションまで事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。また、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。直火方式での魚や肉の焼き方は許されず、客室内での喫煙も禁止されています。娯楽や飲酒、放歌高吟は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金表が間違って表示されることがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には各種施設が完備されており、露天風呂の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分けられていますか？",
            "answer": "宿泊施設はゴールドとレイクに分けられ、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済州レイクペンションでは最高のリラックスと美しい思い出を作るために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 630
    }
}